csl smt 6gb無限數據plan至到幾時完？

咩料，明明寫住5個回覆但入到嚟得1個
刪剩smt

仲以為係我問題

出面好多post都係咁喎屌佢
刪剩smt喎